---
title: "apt upgrade acdemic"
categories: [ "心灵随想" ]
tags: [  ]
draft: false
slug: "acdemic-upgrade"
date: "2020-07-11 20:34:00"
---

似乎很久没有更新博客了，最近学业真是的太忙了，忙着申请学校，忙着去找老师写介绍信，忙着开始新的生活。

很久没更新的原因，大概是脑子里的想法太多，一拍即合的点子很少，总觉得自己有学不完的技术栈，看不完的从入门到入土教程书。

昨天更新了一条朋友圈。
![微信图片_20200711201623.png][1]

最近发生了很多
表妹高考的结束，即是人生新一步的起点，我们约好一起出发旅行，在上大学之前放松一次
Rhyland Tech 也逐渐步入正轨，开始规划公司的未来
还有最好朋友的生日，已经欠了2次了
最重要的就是，我即将进行雅思首考，在9月5号，杭州

...

除此之外，还有不少的任务

 - Node.js 全栈开发
 - Leetcode
 - 新家装修
 - ...

大概就是这样。


## 英国
说一下将来一年的学业规划。
考雅思是为了出国学习研究生课程，综合目前的形势来说，排除COVID-19的影响，明年出去之前，应该能顺利拿到QS 400名左右的院校Offer，然后再一年就是要进行IELTS刷分，及刷自己的绩点。
大概就是，在第一所学校要至少拿到二等一的学位，第二所就能进入到不错的院校。
[CSRanking 欧洲][2] 上有着较为详细的CS专业排名，目标大概就是 UOE （University of Edinburgh）。

Rush!!!

为了避免自己拖更博客，以后在学习过程中，都会把心得写在博客里面。

[collapse title="PS"]
愿鸽子王本鸽月更2篇
[/collapse]


  [1]: https://cdn.taurusxin.com/old-cdn/usr/uploads/2020/07/3181345122.png
  [2]: http://csrankings.org/#/index?all&europe